點解仲有人會奇怪賤種疤玩黑哨

你地冇留意西甲姐 跟本場場都係咁
一隊波有咩可能幾年冇比人吹過12碼？

其實冇得怨，係足球既一部份

呢幾年疤狗都做8弟咪少左人理

嘩開始想屈埋成個西界都係黑返黎
我仲記得季初有球過哂白界都當唔入喎

你答我啦 好人好姐一隊波點樣成年冇輸過12碼？
唔通巴狗勁到人地入唔到禁區？

呢個真

sor 係2年有多

疤狗上季對巴黎次回合黑撚到出汁添 好快輸比祖冇人理啫

上年皇馬捧杯你地又咪係咁屈

喔 過白界咋下哇

好人好者點會成世未犯過法啊
點會成世開車未罰過超速
點會成世未隨地扔垃圾
有d人就係道德高 唔會犯法 守紀律
而樓主大概就係社會最垃圾果層
覺得人無可能唔犯法
一定係買通左個交警
少柒點吧樓主

我兩球都見到，有心
有得益有損失，咁又算黑哨？

你D手足講到上年皇馬淨係得益咁果陣唔見你出黎講既

好心啦，而家又扮持平，肉酸到

其實我就好少上波台
冇咁得閒mon住其他巴狗講咩
亦冇時間場場皇狗睇足
咁我點知皇馬踢成點/有冇黑哨
冇出聲都要比你班皇狗屌埋？ 真係好撚on9

你少上咪唔好突個頭出黎比人屌囉

我鬼知你少上波台，我駛唔駛逐個起底睇下係咪手足先覆呀

啊你又幾撚好笑
咁你話黑？
有得益又唔黑啦？

我地巴塞手腳就係咁乾淨